在那个不幸的夜晚，利根15岁，一切都变糟了。 他15岁就被关起来了。 近70年后，他重新进入了一个陌生的世界。 Karen Heller | 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 几个月来，里维拉一直试图把球队最近的悲惨过去藏在帘子后面，敦促大家向前看，看看他正在建立的新文化。 找到合适的四分卫是华盛顿新管理层的首要任务，也是最关键的任务 
 “可怜的”谜机操作员，在午夜或黎明时分，在战争的压力下，半醒半醒地调整他的机器以适应新的一天的设置，很可能跳过一个关键的安全步骤——赫瑞维尔这样猜测。 黑客在网络安全的薄弱环节上茁壮成长:人们|Gershom Gorenberg | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 在一次聚会上喝了太多酒之后，他第二天都在想，为什么没有语言来形容他的痛苦。 《骗子词典》是为语言爱好者准备的一个绝妙的、古怪的故事|Kathi Wolfe | 2021年1月29日|Washington Blade 
 获胜者将是这个悲惨时期最值得用星号标记的冠军。 冠状病毒已经把NFL变成了一个笑话，没有人应该笑杰里·布鲁尔，2020年11月30日，华盛顿邮报 
 首先要做的是，通过剖析来帮助西方大众了解这只可怜的野兽的本性。 ISIS和Amal Ghandour | 2014年10月15日|每日野兽 
 无论是在陆地上还是在海上，地球上的可怜人很少上头条。 灾难报道中的种族主义|芭比·拉扎·纳多| 2014年7月25日|每日野兽 
 这位老师说，可恶的苏联政权将会消失，生活将恢复正常。 走进“独立广场”:谢尔盖·洛兹尼察谈他的乌克兰起义文件和普京的“法西斯”政权|理查德·波顿| 2014年5月24日|每日野兽 
 这样无聊地讲了几分钟之后，蒂龙·刘易斯悄悄走到我身边，把手搭在我的肩膀上。 书库:内维尔兄弟宣称他们是河口吟游诗人约翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野兽 
 普拉巴卡兰成了这场运动的化身，他的悲惨结局成了泰米尔人失败和僧伽罗人胜利的象征。 Mahinda Rajapaksa和斯里兰卡的恐怖统治|Kapil Komireddi | 2013年11月15日|DAILY BEAST 
 你不会认为把整个省都烧了，好让你对这个可怜的孩子为所欲为是过分的。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 这个可怜的年轻人坚持行使他喊“Banco”的权利，几乎每次都是加倍或放弃。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他试着嘲笑可怜而绝望的路易斯。 对于他的一个论点，他终于要求对方作出答复。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 从今以后，只有当他的剑刺在某个乞求宽恕的可怜的叛变者的喉咙上时，他才会想起威妮弗雷德。 红年|路易斯·特雷西 
 穷人的住所比意大利的要好一些，但与瑞士肥沃的地区相比却不一样。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利